「鄧炳強前科」知唔知點解鄧炳強要spin走721

當年PK鄧涉黑事件層出不窮，元朗警區這幾宗警察醜聞，也因為「上頭好睇佢」，要勞動警察公共關係科已開始為鄧炳強執手尾，親自致電游說各大媒體的採訪主任，希望傳媒筆下留情，「唔好開咁大」。

第一宗： 白粉當鹽案
第一宗是發生在2013年7月的「白粉當鹽案」。有兩名元朗警察，奉命到元朗水邊圍邨，調查消防喉箱藏毒案時，把將「白粉」（海洛英）當鹽，馬虎了事，不予追查。幸好後來有保安主管不忿，拿證物到警署報案，經化驗證實是海洛英，才還予公義。可憐的是那兩位低級警員，最終疑成代罪羔羊，涉辦案失當而被警隊內部處分。這件事，背後到底「真馬虎」，還是「真放水」，讀者宜自行判斷。（注：鄧炳強此時擔任元朗警區指揮官）

第二宗：元朗八鄉分區迷幻警

同為2013年，一名當差二十三年老差骨，上周五放大假到內地旅遊，首晚在深圳夜店消遣，翌晨轉乘飛機時，被海關緝獲行李篋內藏十五克「K仔」，以涉嫌藏毒行政拘留五日，昨日返港向上司報告事件，警方高層大表震怒，飭令停職接受紀律調查，不排除有人為「迷幻警」，警方將調查是否有同袍涉濫藥，事件此後不了了之。（注：鄧炳強此時任職元朗警區指揮官）

第三宗：警黑鄉紳大派對

但最令人嘖嘖稱奇的是他在2013年8月，與一班鄉紳的「小桃園farewell party」，飯腳還包括屏山鄉鄉委會主席曾樹和、錦田鄉事委員會主席鄧賀年、元朗區議會主席梁志祥、民建聯郭強、元朗區議員王威信、天水圍區議員李月民、八鄉北鄧貴有、八鄉南黎偉雄等等，鄉光熠熠，證明他與鄉紳關係千絲萬縷。

PK鄧，你唔好以為你可以spin走721，你同鄉黑咩關係你心知肚明，大家都有眼睇，721就係警黑合作！！

source：

推

Push

沒有林奠月蛾，沒有反送中🇨🇳🇨🇳🇨🇳

因為721係鄉黑勾結既鐵證

估下鄧上任前，泛民有冇證據係手？好想知答案😄

721淨係要求交狗隊通訊紀錄
當晚部署，指令
已經大撚鑊

原來真身係白粉強

搵番當年報紙，發現明報、東方、太陽都跟PK鄧跟得幾緊，唔知最後點解會收咗聲唔繼續追查

「份報紙變黃咗」？左圖的報紙，其實並不存在（但有過萬shares）。

第一宗個張圖係流野，唔好再傳

呢條友根本就係黑社會
警黑合作得咁有密契 全靠老大又黑又白

呢條友
只可以講

極黑+極紅

99%係共產黨員

跟番我link嘅明報社評 其實大致內容一樣

推俾新入會狗仔睇，起碼俾佢地知道用命搏俾人享福

PK鄧

全賴林卓廷，才有721，找到鄉黑勾結證據

以為係忠誠勇毅，其實咪又係黑社會

警黑合作

連登仔真係太容易中計，唉。

Lm

推正經post

鄧炳強呢條友其實
認真查落去
已經可以搞死一國兩制

黑
白粉當鹽
元朗八鄉分區迷幻警
鄉黑派對

仲有補充一項
2013年天水圍論壇事件指揮官
對曾樹和打人視而不見

紅
曾於海外及中國大陸多所學院受訓，其中大部分時間於中國人民公安大學、中國浦東幹部學院、國家行政學院受訓。

黃
唔確實
但上年721後
我記得有傳過鄧炳強涉黃

pish

威水史
咁耐之前已經有人照住
可能好似林奠咁地下黨員黎

無可能比你spin

1

求文宣大字報

有冇人可以搵翻原文，我唔想成件事以抹黑去做，要做就要做到最好，如果唔係又比位人入

傻強連手下個光頭微博都管唔掂

白粉報

大家都係一家人，當然一齊科關二哥啦，

條pk隨時係主謀

吹水台個伍公子post仲多人過呢度

721

哦 原來元朗白粉強

推
屌佢老母

元朗新力量！鄧字頭！

push

馬虎兩警白粉當鹽恐革職
星島日報
2013年7月12日 06:03

(綜合報道)(星島日報報道)「白粉」當鹽，「蛇王」警面臨被革職處分！兩名新紮師兄，今年一月奉命到元朗水邊圍邨，調查消防喉箱藏毒案時竟將「白粉」（海洛英）當鹽，馬虎了事。保安主管不忿，翌日拿證物到警署報案，經化驗證實是海洛英，兩警涉辦案失當，須接受警隊內部處分，嚴重可被革職。

元朗水邊圍邨一宗毒品案惹警「撳波」疑雲，事件不但驚動警隊高層，連律政司亦感震怒，涉事兩名「新丁」差齡相加不足五年，被指行為失當遭內部調查和處分，由於案中收藏毒品的鐵盒，被報案室當值警員丟掉，該名警員亦遭警告。

警方消息稱，案發今年一月一個晚上，元朗警署巡邏小隊兩名當夜尾更（通宵更）的新紮師兄，奉命往水邊圍邨調查發現可疑毒品案。據悉，該屋邨一名保安員巡樓時，在走廊的消防喉轆箱內發現一個鐵盒，內有十小包疑是俗稱白粉的海洛英，並懷疑有毒販正準備毒品交易。

兩名巡警查看可疑毒品，指稱是食鹽，並非白粉，向上司通報只是一場誤會，將可疑物品交回保安員自行處理，就此結案。

翌日，保安主管得悉事件表不服，將可疑白粉連同鐵盒，帶到元朗警署報案室報案，當值警員了解案情後，疑有人「撳波」，遂將可疑物品收起送往化驗，但將鐵盒拋棄。

警方化驗證實可疑物品是海洛英毒品，揭發有警員鬧出「白粉當鹽」大笑話，元朗警署高層與律政司大為震怒，將涉事兩名警員進行內部調查。事件經過半年調查，兩名巡警被認為處理毒品案不恰當，將遭處分，嚴重會被革職；而丟掉鐵盒證物的警員亦須警告。

對於警員將白粉判斷為鹽的行為，執業大律師陸偉雄指出，如果是明知故犯，則屬行為失當；如果只是判斷失誤，只是普通犯錯，不能視為行為失當。

據悉，警員「撳波」事件屢見不鮮，早前前揭發有女文員，前年拾獲內存裙底春光的記憶卡，十個月後到灣仔警署報案，詎料遭兩名偵緝警長及警員拒絕受理，更將記憶卡撕毀。兩警務人員其後被裁定公職人員行為失當罪成，判處入獄。

快

對家放風 暗黑文宣

啲

呢d野永遠點推點講都好最後都係會不了了之

719 撐警集會 石鏡泉講過乜野呀

仲記唔記得沙中唔見左幾千張工程?
冇可能發生既事都俾佢則則膊搞掂左
手執生殺兵權既鄧黑狗你揀點做?
答你冇,過左半年,文件唔再需要消毀左,吹阿?
答你有,佢一定要坐終身

spin唔撚走的 PK

黑警

咁既樣既處長

push 小強死全家

好文必須推

佢根本就係黑社會

世界係咁運作
兜丫 愈兜愈見鬼

解釋姐係掩飾

呢句野用響講大話嘅人身上

Plz

如果可以有更確實
證據證明鄧炳強有問題

就係最好的國際線材料
成個警隊聲威會徹底玩完

佢越死撐721
就更加大黑紅的可能性

我諗起
鄧炳強曾經同盧偉聰係國際刑警做過
傳聞同當時國際刑警阿頭 孟宏偉 有關係

到底有無可能係國際上入手
問下郭文費 隨時知道少少野

一般說法係佢同公安部副部長馬建是朋友

呢類中共重點裁培黑警
馬建應該會知

Tui

白粉強

仲有何妖

求真有乜問題，已經有大把有事實根據嘅嘢可以雕刻景

PUSH

A

細個睇黑社會片嗰陣我就喺到諗
如果黑社會臥底爬到上做處長會點
估唔到人大咗現實就係咁

你個第一宗求驗傳媒FB出咗fact check了

強帖爆推

樓主好波

第一宗同明報講法大致一致

相信警察721當日冇做錯到
錯既係林卓廷
希望警方公開當時元朗警區通訊紀錄
比班暴徒睇

當晚嘅情況仲好記得, 大量畫面證據, 佢唔認就肯定, 不過冇可能SPIN得走721

13年元朗狗區指揮官 鄧小強

明曬

Spin得走一早spin走，駛等依家？

仆街黑社會 仆街警狗

鄉黑一哥PK Tang

鄧小強根本就係黑社會出身

同意，強烈要求驚方盡快拘捕721主腦林卓廷

仆街鄧 警狗指揮官

根本三萬隻狗都係畜牲 有咁既上司 班仆街細既吠兩聲亂鳩咬人打人都冇事

仲有去支那讀公安學院

好名，以後就咁叫

幫推

仲有市民玩電話

都唔知仲存唔存在

佢有ar15

死黑警

呢啲野一直都有人知，只係冇人去關注，亦都冇機會撥亂反正

毋忘 721

黑警警黑！！！

Spin唔走721架啦 傻仔強

高質post 留名

元朗黑夜721

將堆黑材料搵出來先

曾經721後 有過所謂警員匿名信

Pish

有料

推 pk鄧食撚屎

成個熱門都係財經台同娛樂台
呢幾個白粉強嘅post簡直係鳳毛麟角

開個記招，一邊睇鏗鏘集，一邊對質，睇下佢敢唔敢？

元朗鄉黑 做埋警曱王
真係電影橋段 發生係現實
緊係幫呀公 同社團洗白

721 走唔甩㗎啦

賤人當道！推

呢篇匿名信
指PPRB(特別姓謝),
果班全部涉黃，涉黑

可以研究下
同明星足球隊果班
(人人都知呢班友踢波是籍口) 有無咩關係
明星飯局玩得咁happy

係
所以我個point 係唔好傳呢張圖

過多十年
以PK鄧為腳本 拍個紀錄片
話唔定可以拎奧斯卡

日日連登置頂提住

遲D會話白衣人係有人扮都似

推佢老母臭鄉黑

[i[ipipipipipip

本人廢青，最鍾意研究呢d嘢
save低先

推一推先

點解咁都可以做到一哥

警黑一家親 睇你哋幾時攬撚住一齊死

走唔甩 根本推佢上位就係等班鄉黑支共揸旗

佢背後一定有中共某強力部門撐
近排睇返徐步高單野
比卡超 牛奶強
同個時啲黑警行為
好似都關中共背後既事

解散警隊

【專欄】「未來一哥」鄧炳強元朗起家的秘密 (18:21)

文章日期：2019年7月23日

這已經是721後的文章，可信度較低。

不過仍然感謝巴打求真。

根據明報另外一個2018年的專欄，2013年，時任元朗警區指揮官的鄧炳強被保送至有警隊「高層搖籃」之稱的英國皇家國防學院深造。

這個專欄就講鄧雖然時任元朗警區指揮官，但人實際上在英國深造。

就連啲新聞都一時一樣，有時炒車的責任是來自傳媒。

第一宗係fake news

要變做文宣周圍貼

推啊

無啦啦2013年會突然保送去英國深造？
年頭定年尾都冇人知啦

第一宗與明報內容大致相同

有名你叫 鄉黑強

食屎賤畜pk鄧

可能係單白粉當鹽案黃咗，於是嗱嗱林送走PK鄧到英國，瀉獲俾兩隻棄犬

721 831

巴打心水清

正想po呢單新聞
出嚟講兩句啊白粉強

曱甴強

推爆佢

根本係幹部

公安黎

遲早做人大代表

721 警鄉黑 勾結

可能已經化晒灰
無檔案法

黑到咁都升到咁高

叫香港大佬，統令三司

其實篇野假㗎...

佢係禿鷹親自揀
而禿鷹之前做到咩國家禁毒小組副主任 （直屬對上係公安部部長趙克志）

參考呢張圖 張曉明呢d香港揸旗都只係「成員」
咁大家諗下禿鷹背後既勢力有幾大

721
警黑合作
屌你老母死黑警

PK鄧係最黑既黑警

新口號
721 鄧丙強

利申：發夢聽過有人個名叫鄧丙強

推撚到佢仆街

721 831 101

TUI

永不忘記

推！鄧曱甴仆街死全家！

上次果篇係老屈，係唔啱㗎
今次時任(元朗指揮官) 咁就啱啦

屌你老母支共狗

史料詳實，好文！

毛魔農民出身 做埋中国共朝皇帝 仲勁喎

W

仆街鄧

pish 無得洗白

記一世！

曱甴強: 驚閪咩，你喺元朗犯法，殺死人。響我曱甴強個朵，一啲事都無

push.

推
推
推

a

白粉當鹽係fake news不過照幫你推

Source

p

真係有呢單新聞

當時鄧炳強就係元朗指揮官

屌 自膠
自行補番新聞先

Pk鄧十足無間道既劉德華咁

入黨校
點會唔識改歷史

鄧狗諗住講多幾次大話就黑都變白

S

推^^

d人最多話呢個似新聞圖嘅文宣係假圖
因為搵唔到個新聞出處
但白粉當鹽案係千真萬確

直頭中共黨員啦

721831

警黑

Z

根本就係黑社會
呢啲撚樣配做人咩

垃圾

SPIN到先算, 當人ON9? 除左佢D藍屍智障狗

推啦

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

黑社會管治香港

up

黑社會

John tse 係邊個？

沒有中國 沒有蝗虫

沒有中國 沒有病毒🦠

有一樣野唔知有無咩關係
可能我多心

我發現謝振中同鄧炳強
2條友 升遷係有一定關係
都有可能係我過於FF

梁振英 2012年7月1日做特首

鄧炳強 2012年成為總警司
任元朗警區指揮區(但唔知咩月份)
謝振中 2012年11月升為警司

鄧炳強 15年主管人事部
謝振中 16年升高級警司

鄧炳強 17年行動署署長
謝振中 18年升總警司(PPRB)

鄧炳強 19年警務署長
謝振中 20年總警司
(負責總督察升警司之遴選)+葵青指揮官

謝振中負擔人事工作同埋做地區指揮官
其實完善緊CV

佢依家個歲數 43
話唔定係未來警務署長

因為南邊圍就係佢地頭

白粉強與謝奶中

白粉強呢個名真係好好聽好好聽

點會冇關係 繼續扒落去 會越來越可疑
我就決定向住呢個方向行 咬死呢兩個仆街

永世記得721
子子孫孫都會話俾下一代

警黑合作

呢個人渣幾時中肺炎死

沒有中國，就沒反送中

#滅國

嘩
越揭越多

佢愈描愈黑其實

就算爆再多既料，咁又點？或者有佢祼照會有用啲

無痛腳共產黨點會比佢上到位？

u

s

h

鄧小強

冚家剷共匪pk鄧死全家

731 一定涉黑, 班鄉黑同黑狗無上頭批准點會夠膽出手。
無論背後係未PK 出口, 執法係黑已經係事實, 隨後司法都只會更黑。 所謂[法治]既核心價值只要錯左當中一步就已經蕩然無存。 尼一刻我地唔單只對抗政權, 亦要對抗整個司法制度。希望香港人甚至全世界可以認清尼個事實,

黑白兩道我玩晒

push dllm

鄧炳強係仆街，但篇「報紙」假架！

source:

鄧炳強同幾個黑幫大佬好撚熟

未紮職之前 強哥同其他幾個大底間唔中「茶煙飯炮」 當無人知？

唔推點訓得著

小桃園飯局, 諗起佢上次話如獲至寶

推！

咪謝振美囉

黑社會
死全家

屌 笑撚左

仆街鄧=黑社會

一

曱甴頭

黑社會大佬

pisj

黑狗

黑警必須死

徐步高返生 佢食得屎啦

(非放負)多條戰線面臨潰敗,大家係咪放棄咗抗爭?

等建制b隊踢爆警黑

b

一向都係甘

no

想講警黑合作⋯但諗諗下其實兩者係無分別

呢種質素都可以做一歌,香港已死

不能只有我知道

推！！！！！！

原來係黑社會犯毒署長

甲由強

推推推

721831101111

推推

元朗黑社會 鄧炳強

推
要多啲人知！

蛇鼠一窩

721 一定要徹查

咁既人都可以做到一哥真係痴撚線

難怪升佢

煲大佢

呢個真係有用 推

點解冇人追擊警黑合作

等咗呢個post好耐 終於有人再post出嚟

台底台面佢都話到事，有咩可以拉佢落黎

曱甴近平推

要幾荒唐嘅社會先會比黑社會做警察一哥

屌，推爆佢

Strong post

推~~~~~

721 唔見人
831 打死人

721 831 101 1111

冇得放過

真心講全個八鄉都知
元朗區選都係得呢到係藍狗贏到

Push.

鄧曱甴幾時死

推撚到鄧炳強全家仆街慘死

鄧仆街

收皮啦Mon Po狗！
俾番個ac人啦
一講721就驚呀？諗唔到點駁呀？

推到曱甴強個保家拎埋佢封三十六個六既老毛出黎對住關二哥發誓曱甴強係如假包換既洪門子弟，寶印同詩都已經由大佬過左比佢，夠薑唔認就五雷轟頂，人頭就如當日在二哥面前劈落既雞頭一能樣！

根本721係一定要繼續煲大
要由PK鄧個底一路查起

Pushhh

推呀

Push
死鄧仆街

搞咗檔案法先有得翻案

嘩，呢個無恥之徒………
咁多黑材料真要煲大佢

721鄉黑警勾結

條魔警黑材料多到......

呢條友根本就黑社會，大家推啦
到香港人敢出黎個陣就收佢皮

幫手推

巴打好厲害

屌你老母pk鄧

仆街PK鄧 幾時落地獄

香港一早無咗警
得番依班為錢出賣港人既奶共狗賊黑社會

推爆你隻曱甴強

你講野好老一輩

推到聽朝

推 3萬黑警死全家

沒有你老母做雞，就沒有你。。。

me

謝振中根本未來黑警大佬
之前PPRB出醜太多 調啲唔關事嘅上嚟做小丑
調翻謝振中落分區 過水，做翻靚仔份CV，鋪路

仲有個接受訪問嘅呀叔 話去睇戲，721當日影撚到佢有份打人

屌你老母鄧小強!
香港人永遠都會記住721 831你地呢班恐怖份子既極醜惡!

鄧炳強真人account

當年我冇屌過你老母都冇你出世！

721,831. Never forget and forgive

721唔見人

之前tg傳開過，謝靠拉關係先上位咁快，仲有好似同某白衫議員出去船河P

Up

721 唔見人

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

佢自命不凡
當年警權又大到咁
今日案件重演
個保案都被消失埋

冇大到咁

屌佢老母

tui

推，你老味曱甴強

你想講佢慣常濫用職權 非常腐敗
冇身為公職人員既資質

殺

成個政府已腐敗

本身就黑社會不過721點兜都係7
唔理白衣人咩理由都係犯法打途人
唔理點睇黑警都係逃走冇執法

啱呀，721係證據最多嘅case，我地要喺咁睇實
不過依家好似無乜傳媒再報導個進展
直到依家有幾多白衣人被捕？被控罪？被控咩罪？上庭未？咩判決？
D 數據好似停留左響2019年之後就無更新

唔係我老
只係共產黨仲行緊老n輩果套
所以n年前d人講完既野，n年後都仍適用

你中愛滋

( Show Blocked User - 經過那些年 )

PK

哇 鄧PK真係鄉黑黎
留名等更多料爆
睇黑警仆街最開心

多啲回帶 多啲提
唔好比佢洗走

沒有經過那些年 就沒有五毛
block

推!!!!

點spin都spin唔到721件事啦，上埋大會spin你係有做過就係架啦

推系死你個陷家產

警犬強老黑新上任

屌你老母又想spin去泛民度
有證據又點？
宜家鄧PK 落唔落到台？
落唔到台就係泛民責任？onL79

真心係
已經要好多解釋

沒有共慘黨沒有新中國

呢d好應該交比美國國務院做證據

你老母比狗屌先生咗你件垃圾出嚟

佢spin 唔走架啦, 有晒片
當時警察確實出左好嚴重既問題
d 人一提721 就諗鄉黑鈎結

721嘅震撼程度高咁多
香港人唔可以都唔會忘記

正PK

PK仲要告人恐襲罪

核彈要上熱門

而加熱門好多垃圾post

咪撚放過佢

唔洗諗得咁複雜，係因為解釋唔到
比我都Spain走

佢唔可以放元朗上枱
因為班人根本就係佢d人

煲大去

簡單到爆
一.佢跟本就解釋唔到
二.大家同姓, 元朗, 唔駛講到咁明啦

原來係黑社會出身

721 係香港最大污點

推到條鄧小強仆街死

06年有徐步高「合法被殺」，雲海、翁靜晶調查被重案組恐嚇叫停，就知黑警有幾黑……有幾多傳媒會搵命搏……

721唔見人
831打死人

黑白兩道佢玩晒

警署落閘唔比報案巳經係奇聞啦

黑社會大佬嚟架啦

你唔覺近年反黑拉少好多人咩

有無多一個SOURCE VERIFY呢件事？

好心啦
成件事自己柒左就咪撚再出聲啦
仲日日出黎講啲無人信既大話
本身班藍絲都自我陶醉緊白衣人係保衛家園
依家直頭吹到黑衣人搞事先
遲早連淺藍都離棄你條撚樣

port

推 垃圾強

呢班所謂明星有邊個個底係乾淨

根本就鄉黑黎

明明我已晝夜無間

武漢肺炎
香港黑驚

屌，推佢老味啦

Push
推上去

黑警是一家

力推 呢隻黑曱甴頭目黎

上

Push！！！！
其實呢d政治野應該係熱門囉！
手兄做野！！

721 香港最黑暗時代開始

推推推推推推

白粉強害人一生！

鄧炳強真係模範黑警

傳媒唔該跟進

譯做英文， spread 出去

推你老母

元朗區話事人

仆街強

可唔可以用國際刑警拉到佢地
維基寫既調查方向都中恐怖活動、有組織罪案、毒品、、兒童色情、貪污

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

香港淪落到要被黑幫管治..

PK鄧！！！

鄉黑PK
3萬一齊死

痴線，點spin都唔無成功，十年二十年都永留香港人心中。

唔好唔記得仲有游乃強啊

當年徐步高單野就係佢主理，佢當時上司就係李家超

蘋果日報推出8折全年睇計劃 可以7-11現金繳費

死仆街

本身黑社會人物，當然要spin走

大推

跟方中信同成龍學？
黑社會

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

721 721

恐怖份子治港

串連咁多 其實有兩張圖最簡單解答

中間鄧蛇 左2前區議員wilson Wong

721白衣人強行拉開港鐵閘後一刻

阿前議員係之前曾經話自己係現場係阻止白衣人 信不信由你

唔記得講返 第一張圖就係人所皆知既小桃園飯局

push push push push push. PK Tang PK!

遵理June Leung都係元朗人，做埋黑警會會長撐自己人，遵理有哂學生資料

推極都推唔上

721恐襲被遺忘的狙擊對象

共匪強

死pk

第一，元朗易入難出，班鄉黑比我們熟路，但班柒頭威脅唔大，佢地只係爛頭卒(大部分都係阿叔)，主要係驚班警甴黃雀在後。
第二，班狗基本上做咩都冇人管到，仲要元朗鄉黑合作，我相信受傷機會大增，手足損失機率上升。
第三，狗車一早已經進入哂去準備，前日又影到裝甲車入元朗，聽日就算冇鄉黑都一定黎料。
第四，狗鐵唔封都真係好撚奇怪。

「咁你講撚哂啦，以後係咪唔洗出黎抗爭?」
錯，班狗聽日又想製造「無警時份」，出班鄉黑任玩，之後再出黎捉人。咁我地就借力打力，聽日我地製造「冇人時份」。我地再用文宣大煲「香港警察再次唔保護平民」。到時班狗拉班白衣人又死，唔拉就我地任講。輿論一直都係我們強而有力嘅武器，班狗無論做咩事都唔會拎到我們係輿論方面嘅主導權。當我地硬踫冇優勢就以柔制剛，當我地有把握就勇往直前，呢個唔係就係我地講到依家嘅Be water咩?

「咁我地聽日就係屋企掛機?乜都唔洗做?」
又錯啦，我地聽日唔好入元朗，但唔代表我地唔可以出街玩wo，唱下K( eg.商場唱榮光又得)，掃下街出黎鳩嗚下又得，夜晚睇情況睇下點記念7．21又得。大家發揮創意啦

721 冇狗聽

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

推
仆街黑社會做一哥食撚屎啦

推唔上阿屌…

別讓PK跑了！

Push
唔到都要
Push

留名

屌你老母好撚嬲

PK鄧指白粉為鹽
竟然啲雞咁容易潜入元朗警區
快啲搵啲大陸武肺雞來色誘元朗黑警啦
P 牌推唔郁

試吓問吓屯門公園三公主
問佢地有無識得啲大陸雞中咗武漢肺炎
叫啲大陸武肺雞執行任務, 叫佢地潛入警署, 色誘黑警, 提供性服務, 順便傳染武肺俾黑警
問啲大陸雞要收幾錢

p14k 鄧，好明顯係無間道啦，佢而家叫林鄭含撚都得啦

100% 共產黨員，共狗好中意呢 d 人

p14k 鄧

PK鄧

發明星夢唔照下鏡先

突發認人 炮台山 五女被補

黑警又鳩拉喇

Pk Tang

各位議員，pk鄧去立法會未問下佢囉

隨時可能del晒

紅巴幾時變咗五毛

PNG back up

屌

P

[陰謀] 原來支那鳳凰台個記者, 係駁上外媒鏡頭, Discredit 港台記者質問WHO

溫故知新

推正經文 個熱門唔知似咩
救黃圈

北角太平飯店告急

垃圾PK強

條友真係可以隻手遮天

你老母沒有做雞就沒有你

屌，推下呢d啦麻煩，岀面d熱門9成都垃圾

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）
「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）
「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）
「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

根本就係黑社會 痴撚線！

終於等到正經 、 真正做野post

警黑合作都比佢諗到 ， PK鄧你成也721 敗也721

推返

黑警死全家

pusu

咪睇中共走狗威得幾耐

懵建華推

「未來一哥」鄧炳強元朗起家的秘密

現任警務處副處長鄧炳強（行動組）於2012至2014年擔任元朗警區指揮官，當年開始嶄露頭角，也因為梁振英之前流浮山的「小桃園飯局」而響朵，傳媒界也開始認識這位作風鷹派的鄧炳強，那時候，鄧炳強在警隊已被視之為「未來一哥」，但偏偏任內元朗區就有多宗醜聞發生。

第一宗是發生在2013年7月的「白粉當鹽案」。有兩名元朗警察，奉命到元朗水邊圍邨，調查消防喉箱藏毒案時，把將「白粉」（海洛英）當鹽，馬虎了事，不予追查。幸好後來有保安主管不忿，拿證物到警署報案，經化驗證實是海洛英，才還予公義。可憐的是那兩位低級警員，最終疑成代罪羔羊，涉辦案失當而被警隊內部處分。這件事，背後到底「真馬虎」，還是「真放水」，讀者宜自行判斷。

嘩屌⋯⋯咁都得？

如果英國佬仲係度好似九七前，呢條友仆硬街

呢啲post 每隔一排，要推一次

pusshh

長期置頂

97前有政治部
發生呢幾單野
政治部都做9鄧小強啦

真。香港人永不忘記721

制裁香港警務處處長鄧炳強

大家快d簽呀

無撚有錯

6月，藍絲開始亂打人亂斬人；黃絲開始討論連儂牆係咪快樂式抗爭。

9月，黑警亂捉人又搞警謊大會；黃絲開始認為遊行集會已經無用。

10月～1月，黑警瘋狂亂打人亂開槍；黃絲果斷英勇捉鬼。

11月～2月，政府開始聯同藍絲大規模破壞連儂牆；和理派／泛民派／勇武派／獨立派互咬鬥黃。

3月～4月，香港政府用唔同手段搞區議會同黃店；黃絲黃店誓死找出邊個係偽黃，邊個食人血饅頭。

4月，中共開始搞郭榮鏗大律師；黃絲展開大辯論，深入探討夾公仔機係咪層壓式推銷。

x月，香港政府強推23條，和理派／泛民派／勇武派／獨立派正式決裂；兄弟爬山成為香港抗爭運動嘅歷史。

x年，香港政府已完成大清算，黑警已拉晒所有抗爭者入獄，香港提早迎接一國一制

黃絲：『最近我地好似行錯左少少路。』

政府似乎準備將所有野定為恐怖襲擊

含撚啦屌你老母
咩時勢呀仲內鬥

白粉強出人頭地啦
成為世界最大型犯罪組織首腦

張建宗：不要糾纏721應「向前看」 你地重記得，我點改歷史啊!

上樑不正

白粉強先係真名！

聽日就係21號

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

恐怖分子小頭目

Pushh

諗深一層隻畜牲會唔會就係填海華魚子醬？

又唔見左個post了

毋忘721

好波

推番上黎

推！！

我要認強強做黑社會大佬

警黑勾結

指粉為鹽

推番上熱門阿

原來有咗大關係

執法者其身不正

點解仲可以係法庭做誠實證人？

推佢老母臭閪生件賤種出來

呢d永遠推唔上

坦白講
無論搵返幾多高官黑歷史都無用
問題根源係個腐敗制度
要清算黑官必須從制度上改變

一夜回到解放前

721根本就係佢哋嘅弱點
真真正正嘅有法不依
口講要人遵守法治但實質就任由班鄉黑去打人 芳蹤啲人去私了

國際twitter戰線 請幫推 推香港既事俾外國知道

抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

唔該大家每日 每星期抽少少時間做一做
兄弟爬山 希望有時間既手足都幫幫手做一做網上任

犯法就要拉

推
PK TANG 黑警死全家

push 死黑社會

如果要放炸彈一定係放元朗
否則都唔會係手足放

Push
2個月前都要推返上熱門

推佢老母

推 pk tang屌你老母個老母

香港警隊=黑社會

警
黑
合
作

掘墳

每日一推

名符其實，犯罪集團
坐館就係白粉強

大強和牠的小強

和勇不分

We shall NEVER surrender

犯法就係犯法
除非你係驚察

毋忘721恐襲

推721

612 721 831 101 1111

推佢老母 死黑警

總結:民建聯=黑社會

.....

Push 721

屌佢係黑社會大佬全香港都知

其實警黑勾結大家都知
721係恐暴襲擊大家都知
twitter都推到上熱門幾次
而家PK鄧根本唔驚我地知
因為我地知都制裁唔到佢，告又唔會告得入，外國亦唔會有實質制裁

紅黑紅黑又紅又黑

白粉張圖 同段新聞有無source? 之前睇好似係流....

推呢張圖

貼去各大撐驚gp

元朗姓鄧 知咩料啦

咁快又一年